[I/A] 白貓Project #296【この素晴らしい世界に祝福を！】合作決定!

預定11月27日 下午3點(香港時間)開抽
角色情報及活動詳情有待官方更新

Twitter Retweet 活動

新po留名

我要大波巫女 弱智女神

留名

800層...

9成得4大主角

上兩年先岩岩打完網球

打左咁耐都係打到百一層

要回龜了

咁咪岩囉, 直接重用返D素材, 夠環保

角色夠多唔使慳住用
次次打完都成堆角冇出過場

帶土我偶像

先生公又勝

馬手E叔叔又勝

新手一鍵留名

打算抽和真入坑
有咩要注意

抽完好del app

今次活動有無鬼滅咁吸引先
有先課 無就唔課了

抽都唔好抽 就執

點為之吸引?
有人死?

係咪所持數要有80先可以打晒800層

如果黑劍巴講呢個pool係廢產 咁就一定好吸引

有冇人打左百幾層 一個箱都冇？
連木箱都冇

想知有咩咁特別

打左百幾層

我連個塔開左都唔知

樓主開分身正評自己

你點g的

因為我地係同一個人

100/f 得粒突破石

我帶齊bonus都係乜都冇
係咪中左bug?

你第一次打?

呢關係呀

等埋我得唔得
依家打到50f

木箱都冇個wor南哥

斧職project

斧職真係快刷

咁快又開新post

咁典算

講左

個咩塔 500層以下 用100LV既角都得
邊個話要升150

晒左石抽yona,應該等女神

5隻

成個月前咪吹過話係5人pool
不過結果推後左一期

所持數+5ed

....

為課金的白貓獻上祝福

一諗到又要升 就唔想抽

放假都可以睇到條女live 人生無遺憾了

每日都放假咁點算

不知不覺都儲左幾萬碎

99999了
但我無角可以升

包起條女 叫佢日日live俾你睇

慳角懢到呢，用緊自爆雙

慳*

我都係咁樣慳 但頭200層好快掃完

好多人俾錢條女

邊個po呀

咁快開新po

重返真人體力制
之前一日打十場咪好...
依家至少要打９場アゲアゲ協力 + 幾場武器塔 ⁺ 打幾層800層先清得哂啲Quest
Event Quest 已經開５倍清

Steal!

冇偷底褲技？

白貓PR星期六都開工

s2咪底褲技
不過可能係偷buff

打哂800層未

仲以為會有過場畫面

其實你成日問我進度
又唔係想同我鬥快
問黎做乜

想叫你幫我打

10000yen Amazon coins 100層
先過數

上次有條友中左一萬石
點知下期抽左萬幾石先齊pool

個塔幾多層開始先難？
易到好似玩緊1星草原咁

咪燈

講事實都燈

運氣用完了

原來無芸芸
唔想玩了

有邊幾隻？

去到550 班怪既血已經去到1200-1250左右
但用lv100仍然可以過到

不過用150就好似推圖咁囉 一分鐘完五層

610層開始 班怪已經有2000幾血

禾仲未開工

500樓下用100都得
500樓上用100又得（但要磨好耐）

講真成個塔 用到150既 唔洗好多 20隻左右啦

最緊要留返大黑同鏡面隻劍

打得咁快

以前都話頭1,200層用D垃圾角慢慢磨
宜家一開波就秒住去

係咪做數架

D人課定, 跟住計埋落去呢期咋話

想要石咪打得快

頭200層用100LV好輕鬆
400-500層都係用緊100LV 但要磨耐少少

差唔多包尾都做數?

等冇晒石係身又想抽野先有動力打

好似頭個幾日先得五千過左咁耐先黎升

打定抽美好世界

可能C社自己拎錢出黎托高左

冇睇過套野
勁先抽

局長認證左 一定勁

EXPLOSION!!

新手 宜家個隻劍 抽唔抽得過
定係廢
見佢斬人閃嚟閃去好撚型

唔好抽, 唔夠勁

唔吸引仲抽?

機已爆

隻隻都可以閃，咪抽

我覺得政府諗政策果班可以去白貓應徵

4等獎 斷咗我挑戰獎個50石

睇片都知勁到

早d斷好過最後一日先黎斷

一睇就知防紅防捉

斷既機會唔止一次

攻擊力
1
1
1
1
1
1

明明白貓無咩人玩都中安慰獎
3等都好丫
點解

打完個塔好悶
有新野抽未

Lalatina唔通又係大劍

6星先講野

可能一拳20億, 唔好放棄希望

可能武器技

邊到唔識噴水?

無諗住打個垃圾稱
講真 依家斷斷續續都有去升150
但係就係唔想打個稱
又唔係話真係好等石 無咪課金囉 做咩要折磨自己+部機

2技呢

老實講 我覺得打依800層係值得
起碼唔洗限時/限type
快既 半個鐘多D清100層
慢既 一個鐘50層左右（都係打到750要花多少少時間）

雖然我無計過佢800層total送左幾多石
但係我覺得起碼都有200-250

南哥又咁謙

原來500層已經齊箱

你呢句野可以copy返走自己塔果段

個塔有幾難打 係750後 蜜蜂個到煩左少少
但用垃圾角/100LV都可以磨得過
仲有 所有關都可以一take過
我就唔覺得打塔有幾折磨自己+部機喎
兩日夾埋都係掉左8個鐘落去就KO哂

反而個垃圾稱就算用150都未必過得到 仲要限時 想磨都無得磨
你唔係手殘唔代表其他人都唔係手殘
人地班抖M/大佬都要過N次先過得到
用時間黎計既話 每個type都一定超過8個鐘
依家真係無咁好心機將同一關磨N次

500層之後果d咩type增加
咪即係呃人

啲蛋糕好似好正 想訂番個同囡囡一齊食

想食女豬

想屌

我心目中排
拉拉蒂娜=白毛>巫妖>惠惠>>>>>阿庫婭

惠惠

你係和真？

正常人都會咁排

Explosion!

幾正

惠惠一發核彈

招一技同小黑弓2技一樣...

你睇上面班咸濕仔流曬口水(唔包括我)
就知強度/好唔好用，佢地都唔介意

炸死禾啦

Explosion完係咪會冇晒HP

即係得你正常？

冇晒MP好啲

其他人唔正常 我好正常 其他人唔正常 我好正常 其他人唔正常 我好正常 其他人唔正常 我好正常 其他人唔正常 我好正常 其他人唔正常 我好正常......

清禾啲盈富升咗好多 而家冇位入貨 典算好

咁咪好囉我買左-期 蟹緊

今次夠人 係咪唔會再擺自家角落去

聽日就係lalatina

會唔會係受攻擊就上buff

斷左呀

早斷好過遲斷

條hihi可能中一萬石先斷

堅定流呀
你嚟？

盲西
見到茶能操場就知舊圖黎啦

合作都咁少人推post
白貓molamola

有無人99999碎虹
急不及待想玩玩了

我

其實呢d塔都幾好
等我重新認識邊d角可以拎出街

好多時抽完試as1,2幾下
無試真就拎返入倉

而家覺得隻花嫁2隻槍幾勁下

較剪？

冇睇過添

竟然有chok無過

出左招竟然冇訓低

有

連啲VOO都升咗好多 而家冇位入貨 典算好

連登仔又話股災 點知股joy

禾刀好想股災 未all in牙吊

C社會唔會跟機整返個QR code
scan左先可以登入/打協

隻DARKNESS好似好垃圾

就咁睇我惠我真係比較好

得佢招技華麗啲

隨時CD60秒

想點

已經諗到LALATINA其中一個被動
攻撃を受ける毎に攻撃・防御・会心+50%(上限10回)

法老

除咗惠惠，其他人d技hea到
咩風花鳥月，偷底褲去曬邊

冇得偷底褲真係有啲失望

刀劍之後
再無誠意合作

咁復刻未

最有誠意唔係鬼滅咩
連跳船畫面都整過

無蝴蝶
你睇sao出齊咁多條女

Dnlm 隻蜂后好那煩

係煩
但有露比專是但搵隻拳入去都贏

越後越易
700層開始入d勁角入場秒秒秒

無角 點樣秒秒秒

無1萬石，點秒

岩呀, 最難係500-700層, 又唔知之後有咩角只好慢慢磨..

同埋真係俾白貓東巴呃鳩左, 話要留隻大波劍..屌最後2關拎隻大力d既斧係咁屌地就過左..角都唔洗換..

最後果隻小丑同星狸完全係秒過關但係隻蜂后係咁追住我黎吉 一入場無幾耐就吉到我上天花板再撻落地 被秒 換左第二隻再吉 DNLM

用大劍JGJGJGJGJGJGJGJGJGJGJGJG...無難度

我就係留左隻大劍打小丑

用偽男主合埋眼都過到，再唔係咁玩雷姆4周男主不死流普攻

林鄭出嚟喇

幾時執

加一

辣殺驚矛人討論了

好粗好想含

有得抽未

出咩素晴丫
出hunter東巴好過啦

我有冇睇錯，賣洗衣球廣告果個係咪花澤?

痴撚線,斷我combo

係又唔係日本牌子揾佢賣廣告扮日本貨

新手一問 請問放咗上去係咪拎唔番落嚟？

可以拎返落黎

其實點樣先有combo

那有石

輕鬆6連

Hi

Bye

辣殺驚飛出埋課金榜200

及早執柒

呢個真

system call
lucky lv max

想幫手咩惠惠

你想咩佢？

我想咩佢

點解變左啞仔揹惠惠

角色介紹

PV

惠惠100%sp一發核彈

打幾多億先係問題

屌你老母臭閪 中四等慘過食屎

我都係

嘩大佬個合作係咪出錯年代

係 行得太前

早川+ $# +劍醬
睇到想喊

等白貓出到6.0 就會返生

又送埋d濕鳩貼圖
10000羊必中都冇，唔柒課喇快d執柒左佢把啦

得惠惠比較吸引

痴線 睇到哭撚咗
今舖真係要重拾興趣

會唔會好早之前錄定
所以先有

Pv最尾係咪偷底褲

回歸初心

last pool了

點解和真冇得偷buff

好撚hea

每日送饅頭pizza

做

係咁死
佢兩個係咪幫手倒米

打得贏城堡已經算勁

人地李依玩開fgo依家屈就過來玩白貓

loading變咗青蛙

人地配白猫個公仔妹果陣emt都未出世

你噏緊乜
有無翻譯

抽角演出畫面

上次有條友話抽蛋畫面都改埋就係有誠意
今次唔通又係真是用心的合作

上次鬼滅抽角畫面改咗－＞成個pool金SS
今次美好世界又係改咗抽角畫家
唔通

睇技能 有d難

我講既

等你破燈

我已經準備好了

準備破燈？

抽得未

1抽中惠惠收手

惠惠粒核彈咁流完全無動畫入面果個feel

和真覺醒圖偷底褲

我會skip

湯花叔又勝

倒數十分鐘

條撚準備

預左一定廢,但都係好想抽

瞄撚準未

中

25x2

智障有噴水表現是咪代表一定中?

哈, 每天免費一抽中

好似係

DLLM第一下中左最唔想要既和真

哈

應該最勁係佢, 有隱形

原來有確定動畫

千幾石乜鳩都冇

明明演出有閃光星星,出黎乜都無既

DLLM,六大跳中左4次和真,玩不下去了

一樣

我以為佢會係英雄角

剩係想要惠惠

抵啦

十大跳先齊

ON9

有食皮未

呢D合作,根本唔需要理

射咗500石落海，都係每日一抽算

70抽得隻和真同兩粒星,
點玩.

射左200石落海
相信呢幾日會拎返1萬石

發夢啦

呢隻好玩咩

正WO
好似細個果陣去街機玩既GUNDOM咁

臭雞，食保底先肯跳

收返, 好似10秒先得1次

重覆左智障3次
保底又重覆和真
讀心到呢

笑撚死

一抽藍毛，完成今回合

智障金ss+

點解

訓撚醒未

+1

人地係女神

唔中 問我冇用

可能因為有HP盾+吸血掛?
等局長出食評

召喚焗腸出食評

想問吓呢個可以點樣攞到？

抽角, 抽中重複就有
有時活動會送(分職業+限時)

Thx

睇課長直播知點解了
魔族特攻1000%
S1 DA無效40億
普攻踢兩下都2億

我就唔信

魔族特攻先打得40億

神之一拳竟然咁勁

好過惠惠啦下話,成行SP先得50億

又齊

10下喎
我寧願哈

10下齊仲想點
屌爆你個西牙

勤力,應得

10下都唔齊

官方咁好送石我抽

無睇過套野
抽唔抽好
俾局長燈死左未

#354

我強烈建議你去睇

非洲人要乜無乜

呢輪D 角勁癈....

竟然有人未睇過美好

我唔係人

60抽差兩隻

矛explosion記p親早del game

我都冇睇過

5抽先第一隻
黑到呢

隻法把武既武技好正
玩貓貓

我想做個隻貓

想問每日免費抽係咪必中四星?

step7單吊explosion

局腸訓醒未

今次冇武器

岩岩訓醒
咩環境

BTW白貓東巴今次吸唔吸引?

冇想像中咁廢(好似係)
等你驗屍

合作武要等佢開放比你交換
唔好借d耳扮新手

釘宮劍
唔抽了

斬系重龜榮譽

1月中至1月末

邊到知？

就算抽角畫面轉左 但始終都無之前鬼滅咁吸引
覺得麻麻
無抽 換左武器就算

等牙釘同限劍

解包佬

釘宮出乜柒都會抽嫁啦

喎是新手

唔係第一下用50石就抽得咩?

-50石

係

解包婆

2抽中智障同惠惠

非洲鹿

先試2隻
試邊隻好

抽強第一隻唔係和真 係惠惠 代表咩

惠惠可以唔洗試

乜智障水神咁大波嘅咩 佢2d繪圖畫到仲大過騎士

D武衰過2星武

炎属性キャラの攻撃+50%、攻撃速度+30% (限屬)
SP100%以上でアクションスキル強化+75% (如果HP都算 SP100%)
SP+15% (嫌被動2唔夠ON9?)

白貓執了
到而家都無食評

惠惠要100sp先用到as2

惠惠愈多sp核彈就愈勁

真專武

專都唔會用啦
as溢晒
把武又無加會傷

女神對波不嬲會變大變細架啦

點先做到

仲差隻惠惠
保底又重覆智障
第四隻

有無諗過del驚

唔通連個天都唔鐘意我

del jor

>

抽到第26下大抽就有抽選劵

8大跳先畢業

我15大跳都未畢

聽日3點 單抽出未來

我驚又出智障

帽事的 相信explosion！

垃圾game

帶土又齊

-100分

你唔齊？

已經好耐都未中過好野

1日？

仲未棄？
而家玩緊幾多隻

fgo pad 龍絆 白貓

西梨西梨

pad 唔洗點刷 由得佢爆體
fgo有活動先打
龍絆做日任 同睇心情 時間再決定刷唔刷料
白貓齋清限時活動
咁其實~=玩緊一兩隻game姐 = =

好難想像無惠惠仲點玩

不要再說了

如果3惠惠+1明星汪汪會點

好波.......
死都唔俾我拎25x2

咩姑me

出到咁就預咗啦

出到點?

出到咁

可能佢覺得唔夠勁

惠惠其實幾勁

法版劍之書??
不過一路唔覺劍之書 惠惠呢d勁
我成日覺得以前個d 幾廿個子機 入sp限制關都勁個d先叫屈
但係佢依家玩平衡 唔比人一隻打晒 求其每個pool平均抽d新角算 唔同以前

當一人一單

都係得4千人課

係，而加啲角都幾有缺陷

唔知係咪唔再出hell,出hell但你一堆消buff,限sp回限回血，基本上而家新角死9成

一早講左
只要無時間限制
水柱=top1

我連”on9”都冇講就知點
跳一下200 +抽免費抽算

睇人啦 你唔鐘意呢套野?d女好QQ

同意

唔係 啲女正
但係啲技除咗火力之外真係

=之前刀劍我都無乜點抽

唉

好想搞大芸芸個肚

智障都唔差

幾時返香港

無限 Explosion!

要隔離點會翻

(Tinder行銷騙局)只有一星期的戀愛

#285手腳

返黎同你係香港食日本嘢

一星期？ 戀愛？

係咪謝霆鋒首歌名黎

真係LAST POOL了

如果只得一星期

艾蕾bbg果位巴打識野

係咁偷銀鎚

咁我呢

LALATINA好廢下

武技又無特寫

去日本同你食香港野

多謝局長

其實我唔明點偷
睇唔明條片
係咪一定要有今次條仔先可以偷到

日本有冇魚蛋粉食

入關中間咪有個手掌圖可以偷囉

三文魚蛋出前一丁

咩叫手掌圖
有無圖睇下

日本人唔食三文魚

原來隻手係要黎偷野

頭先去打
見到了

thx腸

槌仔太多
唔想刷

但點解我打左幾關都係得虹碎
唔通連C社都唔鐘意我

乜野日本人唔食3文魚
係3文魚唔食日本人

維茲幾勁下

和真起碼勁過上期隻劍先

我同你去日本食香港嘢

屌 中左4等獎
第10日先黎斷

所以咪top 1無限炸

你做功課啦

咩關有特別嘢送?

無人搵我幫做
失業ing

銀鎚
佛心營運

最頂決戰乜乜個關
你睇局長條片

無得過何來失

想回鍋玩下都唔俾 算囉

幫我做

好串

有一隻三星俾你算佛心

跟機

I am not alone

等你出食連

有無諗過搞個非洲同盟

出完啦

你串啲

有幾

好彩無抽

強度廚唔抽 珍系笑jor

呢句已經好串

都無課金緊係留石等限劍

聽日又要返工

angel方加

你明明太子爺唔使返工 唔好扮

仆街想要惠惠抽到單吊

26抽有自選卷

HaHaHa叔又勝

Luckyyyy

唔好咁殘忍得唔得

咁祝你25抽中

呢隻好撚煩
係咁吐痰

有得WFH既話我立即屌柒條7星臭龍

全部中晒安慰獎

住咗喺公司 我每日都work from home

終於痴左線

好事黎

OK 兩個星期KO條臭龍

公墓員有了

你係公墓園？

我係警察

腦闆乜都睇公墓園頭

dllm 單跳

有咩留返同個官解釋

咁高難度

你點做的

今次4等變個機率係咪高咗少少 中撚咗3次啦 屌你咩

我以為今日仲會有2倍
垃圾驚 執左佢啦

其實個隻貓有冇得控制幾時出

無
內定架

另類歐洲扮非
dllm

C社真係好唔鐘意我

射咗

聖誕晴姐

歐洲人

以後無合作了

係咪搞錯左
晴姐放第一格

窮到咁定賺夠想打個和

住歐洲既非洲人

佢住金字塔入面

食屎啦 歐洲功課佬

白貓東巴

歐撚到

仆街食屎狗

往死裏抽

全挑戰獎都叫歐洲
你點樣定義歐洲架

白貓燈神

collabox

我白貓靚仔

樓主正on9

唉 蝕大本 版權費都唔夠比

今次個故事有舊野叫collabox

即係咩

講漢字都估到D

咪就係故事開頭有舊野叫"合作box", 舊野近期有異樣, 又叫又震
之後主角群召喚左今次合作班人來到白貓世界

成句嘢都冇漢字點估

yes, 玩食字

又有得WFH, 可以好好玩白貓鳥

7星未

手殘黨表示一開始果時用hero type過唔到精靈湖後就無再掂過鳥..

焗腸幫我過ok?

ok 10000yen 一個type

咁我download 龜.apk算..

錢我準備好了 邊到交收

pm itunes card

龜仔唔借比人用好耐啦

google下就有啦

molamola
無合作了
怕痛
慎勇

1.13算高定低

本身1.13已經低
5隻角，除返開仲低
對比其他池

每日免費抽又出貨

第一次做歐洲人

亦都係最後一次

唔係囉, 條友有前科....

慎勇合作出雙限
劍/輝劍+拳
兩隻就夠賺到笑

屍社用碌鳩黎營運

最尾一句講錯
係架仔用碌鳩黎決定課唔課金
所以C社先配合返架仔碌鳩去決定出咩角

梗係咒術合作出五條悟啦

是歐洲人扼殺了c社

局長又話explosion好勁
好在無俾局長水左去抽姐
榜上無名
用返mura仲好

用D垃圾榜同我比
白貓東巴

你個榜頭2名好多人訓地=0輸出

白貓燈神係唔同既

真

d課長擺明係要升150lv果度棄哂有錢人點會冇時間屍社再唔cancel 150lv呢個弱智野驚佢呢半年要汁

好明顯無7周年

唔做research問下d課長咩反應就硬推150lv逼人升真係抵汁

就黎有倒閉一周年

馬場定森先講過唔可以畀玩家主導發展方向

白貓之前就係贏在聽玩家意見

隻野係幾勁wor

可唔可耳同強襲魔女合作

N字發展方針

2020仲有人信飛機榜

你兩個耍花槍d野，閂埋門搞掂佢

其實個pool唔算太差，我覺得班友仲未訓醒仲停留係角色完整度有幾多而評分

樓主pin#576

樓主pin#627

無限打到700層好累

グラプロのシーズン2が発表予定！

咁似柒娥啲口吻

垃圾龍2都有了 3.0第2彈死咗去邊 啲角升到上150回唔到血

仲有人信

150lv都搞到差唔到執咁滯
整埋技能lv
唔洗多，每招多幾億
只會令更加多人棄

原意係話咩舊角 愛角都可以出場
佢老味佢試下拎隻初代，選拔角出去打一場先講野啦如果可以出場 邊個會抽新角
根本出發點已經錯
佢要強化係強化個職
武器 戒指再一次加強白值 被動
淘汰舊武先係正確方向

舊角已經無得抽
咁先可以鼓勵d人抽多d

強化舊角係傷害加兩個0咪得囉..係要整埋D屎忽野

太耐無玩 岩岩先撞番個ac
最後果隻係果陣新出既白龍女

而家隻隻打20億以上
舊角全部Set到5-10億咪叫做拎得番出黎用囉
逐隻跟住做除數已經搞掂
係要整個150出黎托7
ON9真係冇藥醫

局長英明

原來條底褲係夏魂條底褲

聖誕聖女

真係版權費都唔夠俾想打和都唔得了

版權費幾錢

除返開位位5千萬

又分咁多type

又搞乜春

呢D舊野仲有人會課咩

有位清興奮到立即post片出嚟

邊位清 睇唔到

c社真係好唔掂

開始課金加石量

膠到廢事俾

都*

喺凱旋搞無限-50石做乜鳩
課開嗰啲都齊啦
課嚟抽星虹咩

條臭龍設計到自己都打唔嬴 仲敢生放比睇

換咗啲關嘅職業buff就當係新嘅

換埋隻色同屬

凱旋有大黑抽
姐係好快跌跌跌

定律黎

姐係佢地諗好哂之後會出一隻超越top1
先會將top1放係凱旋俾人再抽
之前限劍 Tina都係咁

已經有新野超越左
你是咪on9

局長叫我唔好信個垃圾飛機榜啊
你就on9

佢叫你去食屎你係咪去食

20抽一隻new都冇

咁大概幾時會出另一隻可以頂替top1嘅角色？
係咪通常週年慶呢啲大活動先會出top 角

笑撚左
個鬼塚乜水黎
天之聲仲唔敢出樣
笠個伊之助頭套咪得囉

執未

嗨 龜仔

留石啦

聖女槍

幫下手叫個無業遊民表演食屎

大黑一早無TOP1好耐啦

凱旋就唔評論了
蒼焰龍都唔評論了

呢到應該得南哥打得贏拎稱

CV 手塚ヒロミチ

屌
一樣STYLE

問下局長。。
btw C社屎忽痕/突然興起 都可以無啦啦出top角
週年個堆叫做可以用得到半至一年囉。。。
但top唔top就 （年年都唔同架啦 邊講得埋）

好似之前鏡面pool 大波劍都無啦啦跑出啦

所以 3.0後 都係抽愛啦
你係抖M既話 舊角都可以變top1角

大家準備好極度凍結未

有無咩推薦角

條片咪介紹左

我準備好優娜

拖到今朝終於打完華焰龍
下晝就話開亞種

大神可否加萌新

齊全套

仆街 我一隻都無
唔洗過了

大佬可摸耳幫我打

凱旋咪有囉

屌 你估個個都好似你咁歐洲咩
實中架咩

任抽架喎

無錢 無石 抽咩

仆佢個街
諗住睇下3.0改成點先揀邊把武器

而家卡撚住 即係點
得返30日揀

肯出返呢個活動比先打未呀仆街

屌 笑死
俾龜鍾意既都無好下場

過d俾你

點解焗腸個個留言都比人負皮既

因為d人唔妥佢

好呀 你叫咩名？

咪癲 我自己都打到燥

KC?

有無人日版轉台版玩？

轉黎做乜鳩

我最需要唔妥力
無錢課金

加大神了

屌
公告係咪賴肺炎

依啲表係邊到睇

GOOGLE TRANSLATE公告
2021年1月中
1.協上昇LV增加 (3或以上)
2.碎虹量增加

2021年2月1中
1.開放技能覺醒
2.技能覺醒只限舊角 新角同CC上修沒有
3.定期更新可以技能覺醒角色

2021年3月1中
愛角角色稱號

屌你甲由出左10隻角未

不過條女唔係咁鐘意D人未問過佢就轉載

呢個公告一出
代表粉毛，艾蕾，黛安 三分天下到2021

就快租都唔夠交

艾蕾上修

光復白貓？

根正白苗

拖到21年 等睇到時又延期

係咪嫌啲人走得唔夠多
C社仲咁懶懶閒喺度拖

公告第一句

舊角d模組
除左霞掌 雫傷
我都唔知有邊隻可以見得人

開頭諗住技能覺醒大反cup
點知話新角無份
斧職真係企到2022

有無圖睇下

以為佢近期啲人氣角新ver.咁撚廢係等技能覺醒
廢嘅繼續廢

屌 撞到了

係咩？

咩圖

係龜係公廁

金毛 惠惠打一百億又點
1個回唔切sp 1個用晒成條sp

我輕鬆扑扑扑都幾十億 無限loop

波圖

得馬賽

白狗世界第一

今年凱旋孤鳩寒到剩係得一下10抽?

屌 個密碼真係就係咁ON9

屌 送得嗰1大跳

留石抽聖女槍

全部饅頭pizza

慘

大你一甩星

風吹雞蛋殼 原來係咁既意思

追咗咁耐釘宮輝終於中

邊一隻?
頂, 課金先抽到好野....

咩邊一隻

邊隻係聖女槍?

thanks唔妥力
thanks c社

你連聖女都唔識
好難溝通落去

我都打左好耐
但唔熟D 角色....

10000yen 有1000石
好似好抵咁 想課

我課了一回
但個1000石流的
佢有五回係俾200石你去抽

巴打真係玩左好耐

被龜頭咬左好耐

新手認唔到d樣
想知綠色個行 esmeralda 係邊個黎
個樣熟熟地 但諗唔起係邊個

堅架
我以前有留過POST
但依家人好少.....

屌 不了
當我無講過

邊個pool最值得抽

係咪魔劍紅髪夾女?

姐係1000石抽5次大跳

睇黎C社真係好等錢洗
如果唔係唔會推25隻雞+鴨出黎搶錢

點同火車比呀
Cd5 等得嚟都死撚咗啦
又冇9筒
真係得2sx好少少

呢個咩活動黎

巴打咩事

你講個活動定凱旋

屌 錯post

一直關注白貓

講關注白貓 點夠你嚟

實體周邊

個活動啦
個凱旋無人想抽（除左每日一回）

係我老婆

仲未打過塔

我仲課左10000羊去抽....

Rich

一轉咋
見佢以為真係有1000石....

唔係1000石+5張-50劵咩

又係喎
我未計我自己都有D 石

點搶錢
又係果D襟章?
無興趣

唔係湯花叔又勝咩

跟賭神買一場波都賺夠一年既洗費

寫明675+325

唔怪得要出大感謝祭啦
搞成咁都仲有人課金俾佢,真係大感謝

無留意到

我斷左一排再玩返....
我都係課左一下....

如果佢之後新pool個課金都係咁出都幾吸引

2pack=之前既3pack

如果水健叔又勝

無可能

E囉咩囉好勁

今次咁樣分組真係玩死人

4個組都齊 個一大跳係咪可以慳返 留下彈

梨地唔課屍社要汁了送咁多仲洗課

其實我唔知佢依種係乜諗法
明明係佢cut資源 再加上其他因素 先會趕走大部份玩家

有時候唔係話唔課俾佢囉
但係諗深一層真係唔抵
又唔係真係好局長咁歐 之前有幾次真係抽到非洲劵先有想要個隻角

我當我得4000石 課到去非洲劵6500都要課三至四次
不如拎個到D錢去食餐好既仲好

明明想留住班玩家/吸引返班新玩家既最好方法就係增加資源
而唔係不斷cut cut cut
都唔知佢地點樣經營隻驚

乜黎

畫家正月雙

點勁法 咁啱有

打得又補得
不過要用原模組

食咩餐好

不如留番d錢買樓收租仲好

多謝

我認真
講真又唔係話課左就實中
如果個期無非洲劵既話 真係自求多福

如果你話課左就實中 都會課既
課完都唔中 個D金劵又係星虹劵黎 真係狗都唔屌

仲有 個十選一 幾多年無更新過？
全部都係我啊婆都唔用既角

我想升角色
佢幾時先整番好碎虹個5倍加成...

係咪好似咁

關撚事咩
唔好轉移視線

以前無自選劵無5星保底咪仲多人課
問題根本唔係呢到

你講得出咩食餐好所以唔課
我諗無一間遊戲商會拎你黎做target

0課完全唔知佢地講緊咩

我仲有兩次200石10加1抽
抽唔抽埋佢好？

完全睇唔到c社有心搞好隻驚
福利又越cut越少
課嚟做乜鳩

我拎食咩餐好黎做比喻姐
洗唔洗起哂鋼

要唔要cap埋每期課幾多張receipt俾你睇啊

要

傻鳩先課

串局長

明明個cycle應該係佢地offer好福利俾我地
我地先會有課既衝動
例如次次都實中想要既角 咁咪課囉
當係俾錢C社賺又點話

而局長所講既「以前仲多人課」
係因為以前都未搞到依家咁差

屌你成日搵以前黎睇依家

根本所有問題都係藤掕瓜瓜掕藤

唔知有乜好拗
講下幾句就起哂鋼

新個隻水魔女勁唔勁？

智障拳？

想抽到轉

有隻魔法。。。

佛心公司

癲

唔勁，可以棄game

抽石平左,課金set又多左石,邊度有cut

抽邊隻好

點解YouTube 條女咁多凱旋武器劵既，點先有

邊到可以打到？

用有手掌個粒制係啲怪物身上偷

D凱旋角power up 勁過新角

邊隻

調整前
└HP變換盾（60秒／2回／變換率50％）
調整後
└HP變換盾（60秒／2回／變換率10％）

屌你老母真係又係智障
第六隻

幾多抽了
單吊？

龍d技組唔係好得
隻弓唔記得了

無咩心機試

單吊
16

非洲保底劵幫到你

隻驚已經無人請

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

幾時出？

性誕

性誕 留石

白貓已死

執啦好嗎

龜頭當立

出蒼焰龍未
急不及待想玩玩鳥

你挽埋我果份

挽你老母

5能挽得？

5能得

巧悶
可摸耳出隻咸濕版白貓嚟玩

每日單抽都未抽到智障

每日單抽都未抽到4星

有代打藍色龍未

10000yen 3關

可以乞到幾多負皮？

吊梨=.=''

咁貴 不了

10000羊3Q

pm爆左
服務暫停
thanks

為白貓的美好獻上問卷

有無石拎先

打左句快D執

論文佬

啱啱刷完首抽
呢把劍洗唔洗換 定係再儲石抽？

點解我見到有人有以上2個禮包買 但我係game到又搵唔到既

冇野了，原來我已經買過

點解我換唔到件武器

係咪你鎖住左

想問下 佢而家係咪可以比錢開番之前miss左d活動？果d係咪都會拎到d奬勵？ 裝果堆？

yup

但我見果個咩陸之靈寶好似要打4人協力 都可以？
同埋想問問 係咪同以前一樣 d武過左個pool 都照樣抽到？
岩岩玩番 唔記得哂

用武器卷抽

陸之靈寶 有心理準備刷好耐都唔出

武器卷又點有

一玩番 用以前最勁d角都係打得果千幾
抽完新角 加刷左少少裝 打十幾萬
btw陸之靈寶其實勁野黎？見人雙刀推薦用

萬能組合

+
陸寶(會心damage+30%)

但如果你唔想刷, 用呢個都OK

上邊個首飾同雙獸都刷左 係差個陸寶

打武器塔

都算收得多, 對比近幾期都係得1億...

有冇人記得好耐之前官方話會上修舊武器係咪已經冇左回事?等我仲特登留低啲武器抽選卷

Nerf咗嗰幾把之後就冇再提過

巴打訓左幾耐
修完n世n年啦喎
4周年果陣定幾時

用公式代入
其實主要修屬性值咋嘛

但呢個要俾版權

仆街d講 合作角整成咁得咁既成績好合理姐

俾埋版權

抽唔到 整成點？

一個pool一個po

整得好好

都話有合作就推得快

幾時話

都話水瀨叔又勝

唉唉又勝

皆叔又勝

網球咩事？？？
傻撚左？？？？

執啦傻西

本來都想課金支持下d增量包

正正經經諗點重新吸客好過啦

賣埋d on9廣告賺錢

弱撚智

課金 不了

用緊白貓果邊D錢去頂架啦頂唔到幾耐

仆街 見到d廣告我笑死左
咁好明顯德州撲克好玩d

睇黎白網都就執

今晚2077先，白貓不了

派未

派咩

當一隻game要用賣廣告送抽即係差唔多執得

Cap唔到

我屌你老味呀食屎狗又單抽中

好耐冇中過野啦

你係好耐無on

我有每日登入

快

執撚左佢啦
咁7既野都做得出

7過關家姐
諗果個on9
批果個仲on9

靠呢d錢夠比幾多次配音錢
光榮結業都無咁樣衰

係到吊命/呃埋最後廣費

當初一意孤行開發白網
用下腦啦仆街
屈體力
屌你老母 你有無見過pvp既驚屈角色體力
失誤接唔撚到扣1/3體力
我接唔撚到已經輸左一分
仲要無撚左1/3體力
邊撚個天才設計

屈技
扣人體力技唔再講
凍結燃燒都算撚數 又暗闇又鏡像
屌你老母 好撚過癮呀而家？
有無諗過對面玩果個感受？
就算大家一齊用 都唔知自己玩緊乜 盲人網球？

抽蛋pool
白貓都係1/16
白網唔知1/2x定1/3x
哪兒來的自信

根本整到d角色唔洗識飛 賣下skin 提升人氣再賣周邊 已經夠賺
佢係都要整果d pvp賽搞到好大型咁 打果陣d角色技能飛來飛去 笑撚到我仆街
好似黑子的籃球咁

你睇到呢隻乜黎？

釘宮輝呀嘛 屌你屎忽

有冇高手可以話我知呢個咩任

而家先中就冇癮喇

單抽中好過癮

原來你依家先中

點牙

Thank you

好過我咩都無中過

※ 日後的GP3確定是雷屬版的雷竜

聽講幾好用？

易到

太易 1take過
落街食下午茶算

等攻略

凍結果關要帶隻斬突
第一關有隻魔人剋斬

其他全程拎隻斧扑扑扑就得

好抵呀
1400羊50石加兩粒星虹
執柒左佢啦好嗎

賤賣價都冇人要

課撚左
將d錢dom落海都冇咁嬲

一開始以為係49石加張金卷，點知抽嗰下都要呃多你25石
C社認真好嘢

HI,我係海
PM左你戶口,記得多D DOM錢俾我

好幽默

單抽終於中野
之後十抽中埋惠惠

食你氣流 都係每日單抽中野
Thx

吸下運先

カウンターマウンテン 用偽男豬好爽
無腦JCJCJC 就過左關
每關都剩成分鐘有多

我宣佈無偽男豬既可以del驚

ok del ed

見D人屈到成萬攻
自己整極都係得4千
點做到 岩岩玩番 求教學

睇youtube, 有人過左條冰龍後見到有7種type 難度, 2021年2月中開放

咁遲?
咁我玩乜?

焗腸 我不想努力了

睇左當打左

點解合作無得換專武？

紅色長頭髮

337 聖女

花嫁紅毛定337

btw性女召喚帶土

就係唔知337定花嫁槍

冇人課金咩，特登整個畫面叫人課凱旋pack

睇個波都知係花嫁啦

你啱

又可以儲石

跑步斧, 性女槍, 大波雙

唔掂到一入驚就要賣廣告

一睇張圖就知係花嫁槍啦。。
話係337個班清係咪食女食懵左

有斧唔抽

聖誕大波妹

幾時有攻略

易到唔洗攻略

一睇對波就知

分享下通關用咩角啊 大神

仲以為係337
Btw c社又双叒推聖女出嚟接客

局腸早幾頁就講左
書都唔聽不如及早del game

哈右叔又勝

Del jor

水瀨叔又勝 jor

1001

嘩入game見到對腳好撚正我好想奶

嘩嘩嘩

打到黎？